Acer
โน้ต
บุ๊ก
2
in
1
ใหม่
SwitchV
10
SwitchOne
10
Acer
ตัว
โน้ต
บุ๊ก
ใหม่
Windows
10
3
รุ่น
รวด
แยก
2
in
1
สอง
รุ่น
โน้ต
บุ๊ก
ปกติ
รุ่น
ดังนี้
AcerSwitchV
10
โน้ต
บุ๊ก
ราคา
2
in
1
ถอด
จอ
หน้าจอ
ขนาด
10.1
ซีพียู
Atom
จุ
3264
GB
แบ
ตอ
ยู่
9
ชั่วโมง
USBTypeC
ตัว
อ่าน
นิ้วมือ
ใช้ได้
WindowsHello
ราคา
เริ่มต้น
249
ดอลลาร์
เลือก
5
สี
วางขาย
ไตรมาส
สาม
ปี
AcerSwitchOne
10
โน้ต
บุ๊ก
ราคา
2
in
1
พับ
จอ
ถอด
จอ
ซีพียู
Atom
ตัวอย่าง
ลาย
นิ้วมือ
ตัว
ราคา
199
ดอลลาร์
ขาย
เดือน
กรกฎาคม
AcerTravelMateP
2
Series
โน้ต
บุ๊ก
สาย
มาตรฐาน
หน้าจอ
1415.6
ใช้
ซีพียู
IntelCore
6
thgen
รุ่น
ล่าสุด
การ์ด
จอ
GeForce
940
M
แยก
สอง
รุ่น
ย่อย
ขนาด
จอ
P
249
P
259
ราคา
เริ่มต้น
599
ดอลลาร์
AcerSwitchV
10
AcerSwitchOne
10
AcerTravelMateP
2
Series
นอกจากนี้
Acer
จอม
อนิเตอร์
รุ่น
ใหม่
AcerBM
320
Monitor
ขนาด
32
ละเอียด
4
KUHD
3840
x
2160
ดีไซน์
ZeroFrame
ไร้
ขอบ
3
สินค้า
ตัว
โชว์
งาน
Computex
ไต้หวัน
สัปดาห์
หน้า
ที่มา
AcerAcerWindowsExperienceBlog
Topics

AcerHybridDisplayNotebook

